［有鬼？］尋晚深水埗有人玩火

尋晚大家都關注深水埗狗屋果邊既事
但係十二點幾果陣（兩老睇緊烈火雄心）
我兩老樓下有人玩火同比laser射
正常自己人一定係警署果邊
但係兩老望落樓下係話果d人搞事（ps兩老係藍）
之前有人話黑衫著黑衫或者會換黑衫
會唔會想借d意趁其他人搞緊狗屋果陣
就出鬼去搞附近地方抹黑自己人？

推

捉鬼無意思
因為一定有鬼
俾你搵到你又唔可以拉佢去坐監

真係有火定點？

因為兩老樓下係北河街 同狗屋差兩條街

真係有火係後巷 老豆落左去淋熄

啲狗蛇黃食煙搞到咁咋
正常人點會搞居民
係得狗會咁做

所以就係想帶出係咪開始有鬼會趁機搞附近居民去抹黑手足

係，火好易搵嚟抹黑人

反而屎尿好得多

文宣要講明義士唔會搞民居

推 要比多d人留意到

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

我見幾個位後巷都有消防鼠左入去

仲要係清場個陣同一時間發生

我估今日警察記招會講
多處縱火

好大機會 唔係今日又比雷射槍問到er...er....

推比其他手足知

好撚攰

推呀 文宣組要幫手 唔可以咁樣比人搞！

燒街衣開始左喇，會唔會兩老睇到人燒街衣。

街衣係街燒 著火係後巷